# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章　魔王学院編/1-30_後記

- 此外，我也非常感激將本作世界觀，以及角色們的魅力畫得超乎想像的插畫家しずまよしのり老師，感謝你將阿諾斯他們畫得如此出色，真的很榮幸與您共事。


## 00010_第二章　魔剣大会編/2-37_後記

- 接下來換個話題。在出書時最讓我高興的一點，果然就是插畫。一整年都不知道每天描寫的角色究竟會畫成怎樣的面貌，而讓我滿心期待地小鹿亂撞。這次しずまよしのり老師也畫了非常出色的插畫。封面的阿諾斯真的超帥的，帥到讓人受不了。實在是太感謝しずまよしのり老師了。
